(Mhxx )求救！！

有無人知點解入唔到

除咗彈藥之外唔畀帶任何道具

thx